ielts 揾私補

想揾一對一 補 ielts
唔好太貴 學生好窮無乜錢
最主要想補reading , speaking
最好係 native speaker/ ielts speaking >8

睇多d美劇 IELTS其實唔難

我都係岩岩考完5.5
又係想要6.5

個底好差
但我每次考都好比心機温

你操下卷好易6.5
你幾時考呀

英文嘅野 我覺得無得話要考先溫就有起色
平時睇多d 接觸多d 就會進步

所以真心建議你睇多d戲 開英文subtitle

我未報 不過預計2月前
考左2次 好無信心

Reading都有得靠做卷
Speaking真係要浸

練英文要時間，唔急得

由睇你有興趣嘅嘢嘅英文片、戲、劇開始

你細分係點

如果你好迷茫就私人啦

有人跟下 ，改下你錯誤 點都好過自己死操爛操

2nd 應該係L : 6 R: 5.5

我正想揾呀 但有無介紹

有呀

留tg?

Same here

Same here aim全7

Speaking writing 真係要練
Writing好啲你有得記結構
Speaking 真係要練